[若果o係美國]美3警模仿黑人被鎖頸致死動作拍照遭革職或辭職 一警見相回應「哈哈」同遭被炒

美國科羅拉多州3名警員，因模仿去年8月一名黑人被警頸鎖的動作拍照。警方周五（3日）表示，其中兩名警員被革職、一人周二（6月30日）辭職；另一見到照片後以「哈哈」回應的警員同遭革職。

去年8月，一名23歲黑人在科羅拉多奧荷拉（Aurora）被指「形迹可疑」，遭警員鎖頸制服，救護員到場後對事主注射麻醉用氯胺酮，他其後心臟停頓，數日後拔除維生儀器死亡，科羅拉多警方下令對其死因進行特別調查。

3名警員在去年10月於事發地點附近，模仿事主被頸鎖動作拍照；另一警員見到照片後以「哈哈」回應。警方批評，涉事警員行為「令人作嘔」、「應受指摘」（reprehensible）。

香港黑狗仲個個身光頸靚

藍絲睇唔到

佢caption係講呢件事 就咁睇相真係唔覺 仲好似黑人黎

如果係美國嘅話

美國黑鬼matter
港豬dont matter

訓斥了事

藍屍又要叻哥上身